講大話都專業少少啦！專業呀！

隨便係網上search 下舊年國慶同今年新年維港睇煙花人數都過30萬

你同我講由晏晝2點到依家都未完嘅遊行得24.5萬人？

好心啦，你讀毅進啫，都唔係數又唔識計，眼又mak 唔大呀嘛？ 講大話都專業少少啦！專業呀！

專業呀！

你講大話！！

幫推

冇睇過畜牲數掌上壓？
1，1，1，1，1⋯⋯2，2，2，2，2⋯⋯
係入面數慣左，係咁上下架喇